兩個月以黎三萬黑警先拉得果幾百個義士

尋日單係何式凝已經幫黑警拉左80個
屌你老味死左膠
開始明白幾年前熱狗點解咁撚憎呢班人

琴日全日冇睇到連登

想問何式凝係咩事

一個都嫌多
只有抗議勝利先可以救哂d手足

叫d人企定定俾差佬拉

好似fb仲唔知post左咩
之後del左,睇唔切

仲有另一邊有個社工又係咁
屌

唔好幫熱狗洗白唔該
兩邊都係仆街

何式凝呢個仆街係2014開始就一路搞事

唔好再理依條八婆

有片睇住黑警開始打人佢仲繼續渣住個咪尻UP, 義士反擊, 條八婆就叫人唔好掟野驚掟親佢

聽落唔多合理

現場d人會聽佢話？

有咪喇叭 = 大台

我 何式凝 坐在馬路

推上熱門, 表揚下條八婆

//何式凝克警有行動時，佢叫唔好郁，企起到，做返和平遊行集會。點知克警行動時，放過佢，拉晒班兄弟/街坊//

我明白大家好嬲

其實睇返14年果陣,班左膠同社工都發左唔少功
可能大家無經歷過
大家要小心

死左膠
自己想死就算唔好阻住其他義士

好多街坊嚟

左膠係好撚仆街，唔單止阻礙抗爭，篤灰、示威者被捕都係因為佢地

解散軍全面進場

天水圍個單？

中午時段係女權組織去抗議
佢地係堅和理非

如果被告襲警、非法集結
可能會進化呢

尋日中午垃圾左膠累死成班義士, 尋晚連登就成堆和理非POST話要同義士割蓆, 唔該各位手足真係認清呢班人, 高度提防. 唔驚黑警, 最驚自己陣型拉後腿. 雨革果陣已經有好多人奶過野.

果邊義士俾人又打又拉, 呢邊仲掛撚住讀稿

如果有街坊第一次出
聽鳩佢講真係痾撚

有時候唔明社工嘅定位
連議員都阻唔到班狗
社工剩係叫克制冷靜

唔好將義士同黑警人渣拿來比較。